128維園見呀！

五毛我收皮！

光

復

香

港

推

收到哂

時

代

正呀喂

革

命

支持一人一行動POST

12.8 下午三點 維園見

維園見

五毛 甜POST退散 128維園見

要成個吹水台都係128！

唔好再打飛機人權法區議會

一定推到啲128 Post爆撚晒先

一上連登咁多行動post既